華富命案又證明窮人唔好生仔

老豆比錢個仔洗真係天經地義,無啦啦生出黎唔洗負責任? 窮就唔好生,累成世

原來港島有窮人

屌，又叫窮撚唔好生仔，但大陸人一車車落黎生又唔見你地屌吓